大家返工果區食飯幾錢?

我返尖沙嘴
乜撚柒鋪頭都加一
乜都60起跳
最平除左M記真係無

大家平時食飯幾錢同埋食D咩

45 (大家樂)到90(日本野)都有

跟餐飲50,老麥除外

25-30 公司canteen

食得人?

得閒帶下飯囉?